1) Скачайте и распакуйте архив с модулем.2) Скопируйте папку с модулем в директорию "sites\all\modules".3) Включите модуль в административном разделе.4)Читайте фаил "readme.txt" в папке модулем для получения инструкций по настройке модуля.